今日同幾個friend行街...

我其中一個friend叫怪獸
今日同佢地行街，我無啦啦比其中一個friend摑左一巴掌，怪獸比佢摑左兩巴掌

我問果個friend點解要打怪獸多一巴

佢好大聲咁講：怪獸加掌啊嘛

紅字為笑點

讀出黎先get到